你班臭痢狗咁撚樣燈嚟助攻曼聯，點多謝你哋好啊？？？

唔係呢21條臭痢狗燈一燈，曼聯都唔贏得咁輕鬆

學人大大力恥笑，你班臭痢狗未夠班啊

燈左個入球返嚟

就係夠晒巴閉，輕輕鬆鬆就入撚咗

猁迷子好小氣架

猁狗

痢狗就係賤種黎

臭痢狗又要潛水啦

話撚咗呢隊閪波夜郎自大，二線波扮班霸

笑撚死人咩

出嚟喇嘛死痢狗

二線都打多你兩場歐聯 你隊一線去咗邊？
留力英超？

邊隊騎住邊個?
仲撚敢出黎, 屌你老母

屌，臭痢狗對曼聯咪贏到咩？？？
打多兩場歐聯=有盃捧
垃撚圾

我又唔撚係猁迷 邊個騎住邊個關人撚事咩
聯賽多人嗰幾分就串人二線 又唔知自己歐聯柒過人

多個幾分？？？係呀有三分咪呢隊二線波送㗎囉

講咁多做乜？？one on one邊隊贏？？
單挑贏唔到、比曼打撚到隻狗咁，就想J歐聯？？？

話撚知你撚邊隊咩，臭痢狗二線就係二線㗎啦，話俾契哥聽，一線球隊會幾廿年捧唔到英超咩？？？？

係幾輕鬆喎

系

獌狗得罪人多

唔洗客氣